有無人執到大雄case嘅iphone

喺干諾道西 跌咗一部iphone xr
同埋一個黑色嘅袋 裏面有身份證同銀包
如果執到麻煩叉返電開返機就得

推

push

原來當時人就係你……快d搵返

推！

？？？

幫推

推到相認

幫手推
樓主如果有開find my iphone既話，快啲reset部機，以防俾狗執到

push,依個?

推，快啲搵返

唔係我㗎 不過唔該先

頭先試咗 但手機 冇開機
而且好大可能畀9執到
應該點做？